[9919麗年國際]黑馬靜靜雞贏苦主哭喪區

黑馬,賺3成都走
比次機會

175手先穩中1手

我1中1

標題開左錯,應該唔多人,唔改啦
9918先真

無咩關係既 一手中都40% 唔奇

會留住睇聽日開市狀況,如果盤路好睇會keep,set 3成止賺,唔貪心

0.275

隻股有少少炒味出緊來,如果炒得香會keep一keep

0.260

破發
樓主勁

隻隻都潛，支那毒新股真係熱門先好掂

一出閘不久便墮馬

樓主on9?

明0.20樓下可以買幾手燉下。

會一手守到聽日
暗盤核爆都唔賣

暗盤都唔爆,聽日就好難爆

let's see

0.243 好似好抵玩咁

直線插水

0.242入左3手玩下

電子煙，入得過

我係見9918呢隻，乙組32人分30%貨，斷估佢地都會炒上再派貨，我先入

食完呢鑊，下禮拜大把嘢玩

Gg

巴打有冇入到

記得量力而為，如資本唔多入1手搏一搏好啦

ok ，巴打咩位會走?

ao掛個2毛嚇下班大陸仔先

0.33走

開市前有0.75%貨成功被呃
基石32%+b組30%+0.75%
=62.75%
重爭好遠,要信念支持一段時間

只計新發售5億股,已經有12%街貨版呃
現時參考比率係
74%
不過都係爭少少

sorry,計錯數

呢個價其實昨日暗盤可以走啦,頭1分鐘內

富途個價關我鬼事?

屌,見你話暗盤核爆都唔賣,以為你係富途度有貨

參考比率
86%

情況暫時仍未失控
持續觀望

揸多一陣，睇咩料先

識睇個D要留意換手率
9.5%個刻同17%個刻
短期走勢會變得非常值得參考

暗盤無運行，正日通常都無運行

下星期唔到佢，係玩就玩今日

破發要好有好有耐性守。1701 Day one 低招股價3成入貨, 要坐足半年先番2番。

基本上A組個邊街貨已經殺得7788
而家睇B組有約多唔係自己人，殺埋就差唔多，殺完都唔郁就可能有危機

巴打會唔會留過夜

玩佢不如玩寶龍 保利，大戶互托

會，其實而家盤路有少少危機，不過目標都只係賺3成，就算走都係散場先走唔係今日走
如果今日0.33就必走

其實樓主係咪覺得自己好醒係到分析哂
莊家見到都撚9你啦
收埋自己買就算啦

炒新股，要熱獲紅油
暗盤反應麻麻已經唔洗睇
又唔係得佢1隻

幾千萬操作care一個2000蚊既老散講乜?
你都幾好笑,同一招大把ipo玩,16年玩到20年
證監拉人未?
無人拉就照跟玩架啦

無玩，今日唔得閒睇

昨日0.243入，今日0.255放，執左幾舊，班莊今日唔肯拉上

留力下禮拜...

今日9988lc 又執咗啲飯錢

我都有9988，昨晚美帝又派錢

呢隻真係長渣長有，
我睇230

我就覺得起碼250，3690都想入

3690似回調，唔急

垃圾股點靜雞雞嬴
下星期肯定係freefall派貨等我頂唔順賣左先升

大家快啲走啦
唔好學樓主sh

下星期大把新股玩啦

如果麗年都唔敢買
思摩爾上市又點敢睇好?
電子煙強勢復活

唔多夠力咁

走啦喂

我0.25入咗手，今日一棍上咗去

星期五我走左啦，班莊應該收夠貨

0.27一放十秒唔夠上咗0.285

我一直mon住,
星期5換手率15%,今日5%
20%已經多過A,B組分到既貨
就算有D貨換手多過1次,都應該洗得7788

上到3毛即走

小弟0.28開始沽貨

超級樣衰。0.255已清倉, 留番子彈玩另一隻算...

單野鬼鬼地 富途班幫莊股托出哂黎

free fall

呢種咩玩法?
Day two 升一成便割禾清?

隻垃圾冧啦

成個星期日日有新股玩,重使咩玩佢

心思思接飛刀...

富途班托出哂黎

有垃圾財演推呢隻，所以升一成未必係莊嘅預計內

今朝無放

唔重貨就等等

想炒底 0.2 點睇

散水,換手率太高,拎番D錢追下一隻
剛剛有班富途大軍托市,想搏反彈要有心理準備深潛
思摩爾值搏率更高

1959 係呢班仆街傑作

不建議,另外本人打算不再推麗年,現時再入風險好高

0.249果時入左

睇下都過癮。我等穿左0.2先接

最近食水好深,得1成比散戶玩
我都走唔切,好彩1手

都係諗住買幾千由佢發展

仲唔止蝕陰d陰d跌落2，3億巿值

想喊今朝0275買左

想喊頭先0205入左10手

等睇穿0.2

成功0.206接刀, 0.216走晒。

兩手，擺一個禮拜

止蝕離場